涉違國安法50多人陸續准保釋

警方拘捕50多名發起或參與去年民主派初選人士，指他們涉嫌違反《香港國安法》。消息指，區諾軒和關尚義已先後保釋，其餘大部分被捕人士，將陸續獲准保釋。

正在服刑的前香港眾志秘書長黃之鋒亦涉嫌違反《香港國安法》被捕，被安排到荔枝角懲教所錄口供。

民主黨前主席胡志偉，因涉及違反另一宗案的保釋條件，案件明天審理，需要還押。

又話好歹毒計劃？

咁歹毒又可以保釋？

技安法

涉違國安法等多人包括何啟明、劉偉聰等已獲准保釋離開

50多名發起或參與民主派初選人士，涉嫌違反《香港國安法》昨日被捕，部分被捕人士陸續獲准保釋，其中兩名被捕的深水埗區議員，包括何啟明及劉偉聰晚上獲准保釋，離開深水埗警署。

協調初選的戴耀廷被扣留在馬鞍山警署，他的太太晚上7時許抵達警署，獲告知要再等多2至3小時，之後離開。

阿布泰國生活百貨創辦人林景楠亦被扣留在馬鞍山警署，他的家人晚上到警署。被扣留在油麻地警署的民主黨黃碧雲下午已交3萬元保釋金，等待指示離開。

曾參與初選、正在服刑的前香港眾志秘書長黃之鋒被安排到荔枝角懲教所錄口供。據了解，正還柙的人民力量副主席譚得志，亦因參與初選被捕。

民主黨胡志偉原本獲准保釋，但警方在昨日的拘捕行動中，發現他未有按要求交出英國國民（海外）護照，涉嫌違反另一宗案件的保釋條件，下午被轉介到西九龍裁判法院應訊，裁判官將案件押後至明早10時半處理，他需要還押懲教署看管。

劉偉聰 都拉, CLS！

你保釋咗一定會做好多野，搵人跟下你，監控下你，又拉多一班

有冇沒收護照